唔使講咁多嘢，一張圖反映兩地文化

做過正常男人
港女既女權主義

我見好多日本仔毒到成個農奴咁嘅樣都有女，如果要溝日本妹有咩要準備？

利申 樣衰無錢、日文淨係識動漫常見個d

人地港女話我ff,我癈架亂教人唔好，d日本妺全部都係假，溝港女咪幾好，#港女世界第一

今晚去酒吧喝酒

Lkf唔好玩，巴打試下你執下look先

不如你講下有d咩基本野會吸引到日本妹，等我有個目標
港女就算唔靚個d都要高大靚仔有錢，根本mission impossible黎

香港一定唔會有
肥婆都可以收咁多兵

瘦，冇暗倉，gel頭，日本仔頭，識着衫，唔可以毒

日本仔頭巧難gel

係剪

樓主覺得左圖係正常男人？

都唔正常

咪係囉
咁你貼黎好似想叫d男人做左邊咁
根本左右都變態

我係話做正常男人，冇人叫你學d韓國日本仔

日本仔頭好容易over咗
做乜自然自語

上面果個唔同人